未訓就入黎打個電話

掛住人就打比人啦

收嗲啦！

掛住人就打比人啦，唔好要自己後悔

你真係好無聊

打了，無人聽

留言？

你呢個計數機嚟